[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰V集中討論區(3)

發售日：2017年2月23日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C(史上首次)
另有多國語言支援
評分9/8/8/9，通關時間50小時

官方網站

PV1

PV2

JAM Project OP「THE EXCEEDER」

高登前討論串

高登現討論串

連登前討論串

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰已經講明左係 一 集 完 的機戰

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有曉擊霸同轟一特別參戰(見上圖)

Q︰曉擊霸同轟一係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第一關？起用
=============

香港時間22號8點開始
直播地址

重點內容
-實機玩機戰V及相關情報
-新產品情報
[rgb(255, 192, 203)]CC機戰XO的新動情報應沒太多人想知[/rgb(255, 192, 203)]

出演者︰檜山修之、赤羽根健治、寺田貴信、佐竹伸也、オオチヒロアキ、他

見1001咗開埋

天使與龍咁多女有冇邊條好用

天使龍大招有冇得換歌
唔係限定無人聲好撚狗

仆街 唔講都唔記得
有冇得再比錢買限定code

大家玩到幾話？

我6

我覺得難玩過以前wor
以前未到十幾話 二十話都唔洗改機唔洗用腦過
今集打人咁細力
成日預唔準殘血

主角有修理
岩岩打緊,以為個SR好麻煩,SET好晒位俾龍馬爆CRT打爆,點知之後打打下大和號求其一炮反擊就打撚爆左滿血既

指揮LV4=5格,最近果格+25%,之後每遠1格減5%

即係同以前一樣

咁先好玩
最好似以前F 咁

應該冇，我psv 版就全部內置

唔係咪自己入囉

今集我覺得育成feel好重
系統令到機師能力好平衡
我覺得今集有進步唔錯

我都係on9 左

Crossange 成班女見到阿斯蘭出曬水就想笑

其實用鐵也升下氣力+會心都好易
佢大招大力過黑三一

屌阿斯蘭新稱號
赤之閃光
媽，好柒呀

捉阿斯蘭去研究

阿斯蘭:邊個講一次就打一獲

想問下有改造繼承d資料未？ 部黑三一唔知改唔改好

古倫加斯特無底力

第八關已經出左敵血量個位數獎盃，仲要打剩1血

裝左個罩都是好脆
不過裝翻個底力要好少點數遮

超機人駕駛員裝底力根本指定動作

BTW唔該開左post
不過都未有時間update新要素

有冇人覺得今集劇情無咁鳩

真叫青の稻妻

真紅閃電:

變左喜劇

死𡃁仔

有天使龍d劇情都好歡樂

今集變左超級系屈機

我第四關開左

有冇得重玩之前過左D關刷錢刷野?

無得刷

唔係掛... 經驗或者錢都冇!?

沖田艦長21關ACE左

加埋seedd 落去真係好有趣

阿斯蘭初出現講villkiss 令佢諗起sf

好想快d 睇基拉初見ange

機戰唔係ggen 個類無劇情刷機體自high垃圾game

飛鳥真同佢地互動先多 笑撚到我仆街
廢事劇透

GAME OVER大法
根本就唔需要刷錢同EXP

淨EXP既話,熟識傷害計算法既話可以用修理補給法自己練上去,高手既就唔會浪費回合數去練,否則就要有每關要99+回合去練人

機戰不嬲都係一關過
除左OE

唔知福田有咩感想

PSV 畫面真係好差咩 ？
諗唔諗緊雙修

小鳥真派大歡喜

我無PS4，單玩PSV覺得還好
係地圖真係細左少少，同用十字制走位要適應

ME覺得OK

名倉寫劇本一定係
a3到而家都係咁 所以天使龍入到機戰我真係好興奮
希望唔好寫柒天使龍

同天獄比呢

冇咩問題

點解精神一開始就得返一半

楽しい宴会でしたね…

其實今集故事正正常常啦，不過是之前Z2，3太鳩

多重世界設定無所謂既，反正你你咪好似Z2，3今日次元震一野又震個BOSS出黎，聽日震一野又震出一堆人强制推進劇情，好惡頂架大佬

今次劇本講左邊個寫未？

名倉

因為有每回合回5SP

兩部Strike Freedom

Z3 psv 會好過ps3

始終家用機2d map 硬係有種違和感，而且畫面睇落其實差唔多

lm

阿斯蘭叫飛島真睇佢比女圍

琉璃唔使學E Save, 5改隻艦就可以狂開砲

之後路人真屌佢點同卡嘉莉交代

暫時有咩5改BONUS 係抵玩

岩岩開始玩

已經感受到大和號係機戰史上最強戰艦

快d儲夠錢改爆佢先得

條ai女有得升自訂乜乜乜個個大家升乜
我升左每回合回hp en

今次啲size補正都cls

特典 張紙既v晶體之類既野去邊拎

但今集D敵人唔係好少血咩
50關都係得果唔夠70000血
唔係應該好易打咩

玩到第六話留名

屌你老母 又次元震

打到6話都奇怪唔見有sr打
原來on99預設左新手mode比埋啲垃圾提示

夠W部戰艦勁?

根據貼吧分析
新手/Normal級的敵boss級機HP約為熟練度HARD的大約七成
暫時見到有89K血的地獄王
新安洲29K->41K
不過今集敵機血都係偏少

鬥細力

最終隱藏分支己方增援: 肥馬沙、尊尼、日札

勁過

點入

岩岩煲到40話 部魔神zero好撚型

無口毒舌ai 我既小心臟啊

家巳敗
啲利是錢咁就無左

Z3做完仆街
今集俾機會佢洗白？

大和號好似幾好睇

天河明人出場好想喊

玩到第4話已經覺得大和號好撚屈機

屌你 第八 第九關0 改扣二千
對面九千血

係咪無得用psv remote play ps4版?

有

剎那個出場笑撚死，盲中中亂入俾人當係增援

仲入大和號數，原來地球人已經可以單機跳出跳入

其實咁改法 啲力場好勁

psv 個畫面都唔錯
係地圖有啲格仔
早知買psv算

雙修囉 btw有冇巴打可以分享bgm打包

依家psv條線鬆左叉唔到電
要換過條

有無巴打第22關明明達成條件但都係拎唔到SR點....
佢要6回合內清曬所有敵人最後打爆架大佬艦....
我已經特登打到佢10418血(10000血以下走佬)
試左幾次好肯定我最後一擊有打爆佢...但都唔俾SR點我....

好似有巴打話譯錯 五回

tac自訂強化個度買邊樣最好

只係日本路線有隱藏關

勇者特急 媽呀

hit&run

hit&run 比主角學即刻變左神機

巴哈有人話到達伊斯坎達爾前 25名ACE 進入隱藏困難路線

唔該巴打....屌咁都譯錯....

唔係呢個
想知工廠第三項"TAC自訂"個4個Grade買邊樣最好

氣力 最撚緊要

好玩過天獄

得罪講句得主角
雖然藍毛有指揮不過會離隊 所以唔洗練
始終傷害太低

有冇今次作品嘅bgm包

暫時發現：
新人類LV好似無得升？
底力好鬼硬
盾牌自動防高過以前好多
入艦一回合回哂HP EN

唔知係咪因爲我重磨緊hard
我覺得難玩過PS3 + GBA + NDS 既機戰

主要係打人細力左 兼且高達系比人摸1.5下就收檔

全部勁野都去晒後期

00 係咪除左剎那又係雪得

我都係大和號一炮搞掂
部黑三一打人好細力

點解機戰入面 高達都係比較弱

因為大半都唔係超級系火力

唔計垃圾敗家仔
好多高達唔係有罩就高底力，除非一人無雙都好難死喎

超級系好似得神高達

大和同撫子都要學

今集有咩golden finger

戰艦打人好大力

前日仲玩緊OGMD
尋日開始玩V覺得個界面好唔順

尊尼同日札點解可以唔洗死
ggen和解路線再現

最好笑係大和號果面有gundam, 剎那說幫大和號果面

仲同女主角講'你都係高達' 笑到痴線

第日三明出場咪嚇撚死佢

骷髏骨高達真係cheap 到

好想有一集盡改+盡練都好撚難打

瑪那之光即係通櫃？

部X1垃圾到一個點

boss 完全無霸氣

咁快有人打爆

偷跑一日，請假兩日，一共三日差唔多喇

差唔多啦 我玩左就一日都已經28話

玩咗2晚先到第6話＋2個Bonus關
唉

咩係bonus關?

可能係講緊曉擊霸同轟格殊果兩關

DLC有20個bonus關

凶鳥同打完第二話有得玩嗰關（組隊XXXX）

劇場版睇左幾十次

我仲對佢好有期望

想問下psv版同ps4版係咪無乜大分別?

次次開波動炮見到艦長講閃光防禦, 再戴黑超就覺得好好笑

巴打你俾錢買埋呀?

新手爬完文 好似話普通版天使龍會無聲 ？
啲歌一定要自己入咁麻煩 ？

今集機戰主要係想玩安潔

今集泰坦3好勁

普通版bgm係正常無人唱純音樂， 同以往機戰一樣， 限定版bgm 係有人唱， 無論普通版限定版你都可以自己入歌

天使龍果兩首普通版冇人聲BGM

我印象中泰坦3無乜邊集係弱喎， 可能z3 唔夠勁啦

即係一係買限定版 限定版就咩都有唔洗煩
一係就普通版自己再入歌
是咪咁

是

thanks 今晚收工去睇睇先

arx7 同8會用邊首bgm

咪係古人又戴

Z3都ok嘅 我關關都會出佢
可能因為有好多比佢勁嘅超級系
所以先覺得佢唔夠勁

今集X1廢咩，但托比亞好勁呀
係唔係未有FC所以廢？

人在外國
最後都忍唔到手上網買prepaid
再去香港psn買左黎玩
其實想買實體
不過又貴又要等

想問下知唔知邊到同幾時會有人聲版bgm可以下載？
我自從gba之後就冇玩過機戰

我玩到第7話都唔見有所謂bonus關既
係咪miss左咩野

普通超級系泰坦3算TOP啦
係依家有真三一同ZERO
以前有天元DIEBUSTER先覺得佢唔勁姐
同埋好多人比佢個老餅樣有成見

今次0改見過2次1擊破萬，1次大和號1次萬丈

90後對泰坦3唔太反感，我反而唔中意珍寶3個樣…

呢個好笑,對手揸緊槍點戴架

疾走

一直覺得泰坦3幾型

但冇得換機power up冇咩動力用佢

要不是萬丈關照
好多人都救唔返

珍寶3有返支イオン砲勁好多
勝平細路仔又好成功咁呃到人以為套野小學雞

一直覺得珍寶3係小圓啟蒙作
富野70年代已經識玩人設/機設同劇情嘅反差

事實上，機戰有時會將套野整到勝平小學雞咁
例如：機戰R

今集只係打人細力左
慢慢改少少武器已經好好打
我都未試過鳩打打到去30話只係miss左2話熟練度

暫時玩到uc出場
今集crossbone好似好空氣 雖然一早出但已經無劇情

最好
部野垃圾到

banshee norn戰鬥動畫有綠光希望真係百屌成材

今集有咩機可以重點培訓？

即係如果0改係難玩過之前？

追sr我覺得天獄會難d

Crossbones 有冇後繼
好撚垃圾

而家先買dl版有冇咩野方法可以有初回特典

天使龍既主角機
利申未買爬文啲巴打話勁 好似係

seed d啲機屎唔屎

除左宇宙最強戰艦 同埋主角機
今集仲有邊部必升？

屎
但機師勁

X1

一定係升齊御三家

crossbone x1有愛照用
5改咗都叫用得吓嘅，近攻有破罩同crt+30，不過主角嘅機嚟講真係算廢，希望之後換fc好啲啦

不過托比亞係勁，本身能力高
仲要ace咗熱血25sp就用到

我係數位版，d 歌係特典送
咁我依家洗唔洗做d 咩？

攻擊有萬丈，map有zz，跑路有黑百合，其他廢鬥廢

唔會啦
今集行動完左同比人打都可以出精神
400tac就開到每回合hpen回復
駕駛員又任你育成任你加技能

除非你封印晒呢d功能唔係難打極有個譜

天使龍
安潔bb一定升

利申：未買

紅毛 藍毛 安潔 ？

仲諗住用seed d 00 天使龍 呢3個系列打哂

套野好撚慘

咁佢真係小學雞黎
夾硬整到佢好誠熟又好怪

笑撚左，救火特急射唔中敵人個忍者小兵，戰鬥台詞俾人串“你都係返去救火算數喇！”

好地道

有冇PS4入歌教學同SONG LIST...

如果我連og md 既hard more都爆到，咁e集應該幾易下

焰龍號 由衣呀

想乞打包mp3

勇者急先鋒d敵人兵仔既台詞都幾過癮

親生仔大和號 親生女安潔

大家grade1揀左氣力定hpen

有焰龍號 放工即買

回精神

呢兩樣開完會太簡單

試玩0改0養揀hpen
開始有少少後悔
成日d特殊技能差唔多過關先開

+1 sp+5變+8無咁過份

有排冇野做去補番套珍寶3
個結局sad到

買左
Psn差100yen搞到我要特登去買卡

睇字已經覺得好好笑
利申：未玩

名符其實死剩種

係咁r1+o 飛劇情是咪好不智

L1+start試過未

中文都飛？我平時較自己速第二格
坐定定睇幾好feel

剎那 安潔 基拉

以前唔識日文就飛姐, 而家有中文慢慢睇啦,有d細節幾有趣

有魂

seed d堆垃圾機如非有愛都唔好練 廢到嘔

請問天使與龍喜多村同田村最後用那架有沒有出場
有的話是正常劇情推進拿到還是隱藏機?

太多
睇到痴線
我會半飛半睇

玩親機戰特別鐘意用高達
利申今集未買

買實體版 $510 算唔算貴？

有啲歌無都要自己入返, 安潔bgm用緊villkiss覺醒

用自己方法揾mp3 file入落去

基神同路人幾勁呀

玩到14話 暫時0改
D技亂尻咁升
感覺易玩左
個戰鬥畫面d字體有d蝗味

機戰不嬲除左主題之外全部bgm都係純音樂, 有得自己入歌改bgm算係咁

限定版都無
就係懶得搞入歌所以諗住買限定版

半飛半睇+1
二周目再睇埋未睇個啲

same 我都係鐘意用高達

有愛唔驚 allin

純音樂有咩問題其實
玩左咁多集都係純音樂

入場果d會睇哂，過場就半飛半睇

簡單啲講
Crossbone同seed都可以照升照用？

留名，今晚先開始打

想問各位點解d sp成日一出場都係唔滿 明明以前玩機戰都好似無咁依個情況
利申：以前日文鳩玩

你鍾意既話高達MK-2都可以照升照用架

Z3開始新系統
每turn會自己加翻

我反而中意純音樂，打EXVS就會用人聲
我有小部份BGM（全純音樂），有無人想要？

mk2幾正丫，有super gundam碌炮都ok嘅

F91好想用到尾但真心唔夠力

有咩問題

唔夠大力咪塞強化part 囉

VSBR得返2粒光球
唔似以前2條光柱

定係頭幾話先係咁？

打慣EXVS反而睇慣兩粒光球
平時個AB都係咁射

咁可能我已經老了

總結一下網上的意見有咩機強烈建議改(如果唔係玩零改)
因為而家引繼改造的條件仍然不明朗(特別高達系)，所以肯定有潛在後繼的最好唔好大改住先

大和號必改，不過中間好似會離隊一段時間
超能加爾高火力+勇者補正
泰坦3單機高輸出有魂，但建議改埋珍寶3出合體技
ZZ今集據講超絕強化，後期唔知有無條件有ZZFA
水樹部Vilkiss五改獎勵兇殘，最終有九招
鐵甲萬能俠可以改定因為後面Zero係變身形態，但二號最好唔好郁太多住

其他主要有愛就自己改啦 本人側改主角機同ARX-8
海盜最大問題係唔知X1FC繼唔繼而家部Skull Heart
Seed系路人真可以一戰但要拖埋露娜先有較高輸出，基魔招MAP被大削
不過高達系今集普遍有魂，是考慮的一點

主角係咪得一款後繼機
利申揀左火力無揀速度

個勢似係二揀一

有無人諗住主力用2軍

有fazz，今次捷度真係好屈機，一吐之前咁多次冇得出戰嘅烏氣

其實鍾意升邊部咪升邊部囉, 洗咩周圍問人升邊部好
自己鍾意咪得囉

係有，但唔知有無條件

次次有ZZ都必出嫁wo升lv搵錢一條龍
係捷度無得出場咁解

例牌捷度同呂嘉擊墜數

動輪劍真係好撚正
儲定錢等拎到部超能加爾就即刻升爆佢

全部睇哂，所以e家先打到第六關

呢隻game 明明fans向
係要問點改

都係睇個人喜好啫
我就覺得有人唱熱血啲

第幾集出
劇情多唔多

以前搵佢做維修機

第三關定第二關
so far無劇情 木星帝國已經滅左黎黎去去都係d殘黨抱大和號反派大腿

有冇人同我一樣對龍馬有愛

數位版豪華版唔係包埋d 主題曲咩？
我好似唔見有嘅？

純音樂好
不過天龍舞/macross之類歌打怪就想要人聲

我指UC
尋日打左一個夜晚已經19關

屌尋日仲528入

uc多

今集nt補正好似好誇張

438係響邊度

捷度有幸福

我想問邊話有選項選後繼機係速度型或力量型，因為我玩日文版，糊里糊塗就選左速度型，返唔到轉頭

點解唔買中文咁傻豬

因為有限定同卡

uc 23出現，我揀單獨行動路線

機體改五格有冇加成？

屌唔知幾時漏左個sr
想問下秘密關卡會唔會影響原本關卡個數字？

有flow chart 睇

今晚睇

我合流路線好似都係23出

第幾話有路線揀
之前個分支我揀左水樹BB

天龍得兩首OP同一首大招歌有人聲, villkiss覺醒連純音樂都無

今晚我加多少少歌就分亨

Ps4係咪冇得加歌？

有個圖鑑之類物體個度有得睇

我無dl 開動漫歌
我都好想要d 動漫BGM 同主題曲
求懶人包

今晚番去放

正，最愛海盜高達
可惜冇爛布版本

求開心些牙

想問買左預購果個特典code係咪一定要香港PSN先用到？ 利申：人在英國

先多謝巴打

部yamato會唔會係有史以來最勁既戰艦

今次寺田生日比起之前仲過分

W 戰艦家族

搵左幾日

實體賣緊幾錢？

第幾話會有黑百合

邊度

20左右加入

21

打到第一次分支 揀咗天使龍線
阿斯蘭果part
兩年前又係同一個島到

不愧為地球最後希望

大愛黑百合
一定會升爆佢俾佢去開無雙

機戰有愛咪升就得
真係改爆左，再廢既機都打得贏電腦

今集整係升gundam

好似me 玩z3 咁

有冇巴打玩到有Eva? 想知幾時儲定錢all in佢地

點玩新自護

@3 海盜首bgm好似正啲

第26關

今集隻機動戰艦勁唔勁 陣間返去開波 問下先

哈姆太郎自帶極

真龍原來係艦黎
佢同大和號都好尾機

百合香喊左 明人

第幾關加入

十幾
不過部機好廢

原來唔係seed3，係seed前傳

Z系列真龍都係艦， 再之前既就唔記得

真龍無EN回復已經輸一截

Z系列都無勁過
召喚技都無勁鬼咩

Thx

幾驚又好似時獄咁臨完先加入

大和勁多en，重要係EN回復（中）

00最愛哈姆同完美超兵
一個就on9仔 一個就雞肋
如果哈姆有指揮官，部機幾廢都用

仆你個街 除左艦長，我方就無指揮人材？

剩係fmp都2個啦

機動戰艦無
利申:未玩到

2軍無人理
SRT小隊必用

講2軍既話， 今集電池想點， 無左超兵
部機本體明明係ma但fix左做ms無得變形

香港ps4 日版幾錢?.人地日本可能買埋番黎

天使與龍真係成班除左主角都係bitch黎
雖然原作都係

好掛住z2既電池

今集妖天使居然六眼
lockon無map

唔爭氣咁笑左出黎

終於打到個位數血盃,靠第7話隻有罩艦

人地長年都無見過仔仔 原諒下佢地

EVA Q係咪又空氣參戰
多13號槍多左Cut in型左

點只多左cutin

直頭重新寫過

你睇下arx-8

大家覺得機戰仲有幾多年命

近幾年咁少機械人番，機戰減產真係好大機會

唔好講機戰，機械人呢樣野都過氣咁濟

呢2年少D
但10-15年KEEP住有新一代機人番大部份都未入機戰

咁睇黎個故仔可以期待下
唔知有冇W UX BX咁癲

10年打後機人番垃圾比率高到嚇親人

反而想睇build fighter入唔入到

無窮且無盡

如身邊有你

我想要銀河機攻隊入
d畫面一流

同道中人啊呢位清

阿斯蘭 搞唔掂班女仲要比阿真串

EXVS特登入哂呢2首落去打

我等緊銀河機攻隊+SEED D+EXODUS延續UX平井臉大戰

連登神作az同革命機都等緊

fazz 除左多左招飛彈之外基本上同zz 無分別

AZ

點拎

中文都可以入歌？

鐵血

重製F&FF已經足夠

完全無用fmp
無愛
高達向為主

利申 基魔濕男雪櫃 用真+luna

鐵血e d高達作品就入硬，係早定遲姐

原來中文版無限定版

照買左中文 等今晚巴打些牙bgm

入左黑加爾隱藏關，似之後有得加入，正

今集真係有誠意過Z好多

我要部有分身既F91就夠
見到呢部無分身既F91真係喊左出黎

初號機要幾多同步率先變身

g伏都未入

自己加分身parts

謝解答

話說剎那後面有冇指住部曉擊霸話你都係gundam

如果無真係好可惜

我入左BGM用F91，見到無MEPE真係sad左…

量制型f91

革命機就咪出黎獻世啦

溫馨提示：ace技能要買先有得用

水樹 向宇宙用突擊硬係覺得唔知點好

有冇女主預設生日精神指令睇
見到個信賴想重打

鐵血參戰既話即刻入第一季預告片段音樂做bgm

有咩
果招技能係擊墜要求由60變50咋喎

唔知係邊度睇到,最後會有勇氣魂,搵返先

Mark Destiny

Try同G一齊出

Thx Thx

命運都有分身f91冇

但你要啟動ace 要買

量產型

新手一問咁叫好定唔好

其實可以照玩
不過我應該等出左生日表後重開(進度只去到第6話)

後尾係咪無機換

本身劇情幾燃，不過剎那一開口

唔撚係嘛,要裝技先有得開ACE BONUS?

我都係見到信賴之後索性用番自己生日算

crossbone 始終唔係f91

想要mepe 攻擊真係好難

機戰世界有全bgm包

特典版？

自已入歌
人地upload

下集岀鐵血又大把人買
之後loop下g gundam吉姆王天元突破
原創機loop下alpha系列

到最後無嘢岀就係ps7重製alpha
ps8重製f ps9重製f完結篇

到死嗰日都仲岀緊

最早出熱血/魂係邊個幾lv?

啲配音無咁長命啦

全部用錄音/電子合成

用返舊data
又可以用記念邊個為名又賺一筆

如果練名人就要練埋撫子, turn turn加滿en

其實佢地錄足咁多年都幾好野
雖然有錢收
俾我一定頂唔順

有冇人share

重打3次26關

冇得註冊

前排先話野澤雅子配左23年悟空

好似鋼鐵7人將哈里遜隻量產F91魔改到無啦啦有MEPE

練唔練明人都升

升技行咩路線好

天使同龍脆到

除左ange其他入倉幫我含撚

出曬幫我含

屌，0改睇嚟冇援護可以破到底力9+at力場

zz會唔會太勁

全部都幫我含緊

fazz 少左招

今集機師係咪可以學好多技能 我見佢有四行 目前主角第一行滿左

zz > 三高> z > X1

靠EXaction 第2項破罩得唔得?

試過冇效，應該個破罩效果唔計援護

援攻得0.5倍,好撚細力
用破罩招援都唔得既話真係可以放棄

中文版入歌個folder name係MUSIC
唔係SRWMUSIC
攪佐我半個鐘

入歌遇到中斷⋯可能同file name 有關，改左冇符號同中求生文就入到了

波蕾同瑪莉坦笑死我
波蕾：妳可以叫我姊姊喔

其實 c武係咩

係就係好多人可以出
但其實基本上個個都係果堆武器
又冇咁多位出
淨係出Ange算

反擊果陣你一定出招先

各位盒入面係咪都係有呢張嘢

御三家必出

地圖真三一個頭特別大 得佢一個2頭身

其實套野啲情節真係咁淫亂 ？
btw玩到十幾關好似開始易返

日版就有 等於中文版個鎖匙扣

最大問題係處男boss搞咁多野都只係扑女主

水樹羞辱記

ps4 真係無得入歌？

大和號打鐵也2XXX，其他人打10

練到咁樣幾乎可以無雙

究竟寺田有幾咁鐘意大和號

D cut in 差唔多招招都有

好想人中文版，但最後都係過唔到三一個關

連佢都有配音呢下先驚奇

點樣可以重新開始果一版， 攞唔到SR

l+r+start+selet 番去標題

早知買psv版
Ps4下下開機太煩

唔係啊， 我直頭想果版由頭打過

不屈加防盾打卒屈撚到

呢隻野究竟有幾多招

推。。。

神劇情

肥沙打到巴辣雞ntd之後拍拍屎忽走人，巴辣雞ntd暴走變左敵機打自軍入面既new type

load 返intermission,假如你話與話之間無留底就RIP

符合條件 lm
NTD應有既功能 lm

話放bgm位巴打呢
btw話安潔機覺醒時自已加左bgm位巴打可否些牙埋

這就是愛!!

冇得restart，gameover一次果關唔會有sr
唯一方法係一入場就save，拎唔到就l1r1start番出去load過

第一次覺得蓋茨咁廢

識玩 御三家必升爆

9招

lockon同剎那32話有新招好撚型

玩到水樹被調教淫叫ing

終於過撚到
勇者特gap 扣5500

打爆5500走佬果話可以援攻打爆架

特殊路線相關

確定是在49話前達成特定條件將會開啟選項，可以入困難路線
敵方boss HP全面上調
急先鋒的三次元人各種meta發言

另，最終boss關有30部同款機，每台二至三萬血，機師技能與本尊一樣
最終boss是個不懂愛的AI+死剩種
IF路線將會被山本希望說服加入

淨係打捷度

結局
カミーユは医療関係の学校に通う
ジュドーは木星船団に参加
ハサウェイは植物学の勉強
バナージは考え中
アムロは軍に残って前線には立たず開発の方に参加
宗介は学校でキスしようとしたが高校の学生になったテッサに阻止される
シンジは第3新東京に戻って学校に通う
ゲンドウが約束の親子での夕食会にウッキウキで行く
甲児がこれからの時代は宇宙だと言って外宇宙へ行くと宣言、宇宙最強を目指す
ゲッターチームが凄い屁理屈でついて行く
キラは旅に出る
アスランはオーブでやることがあるからとついて行かない
代わりにシンがキラに付き合う
勝平はザンボット3を海に沈めて父の後を継ぐ職業を目指す
万丈は火星開拓団に参入
舞人は悪者退治や復興に協力していく
アキトはリハビリで元に戻って旧も含めたナデシコのメンバーを屋台に誘ってアキトのラーメンの味だと言わせる
アンジュはどこにも所属せず自分達は自分達で生きていこうと提案、レジャー施設を開く
刹那は銀河に旅立つ
キンケドゥはベルナデットがまだ若いからとシーブックに戻らずキンケドゥのまま
トビアはクロスボーンを継続
沖田は地球が懐かしいの台詞をボイス付きで言って死亡
ナインはまだ愛がわからないから主人公に教えろと言う

屌你加美尤那個故意的吧

seed d好廢咩
我覺得00 個堆先廢

醫生

Buddy complex

打得好慢想快d到

主角有魂覺醒就夠，其他全部都有輔助，最多加個必閃

入左天使龍隻公仔同蹦太君既隱藏關 唔知條件係咩喇

上動漫花園揾 クロスアンジュ OST 2 同OST 3嘅seed啦

SEX!

唉9改打唔到雷納德嗰關 放棄算數2周目再戰

0

我UP左上google
lihkg有冇pm功能?

大家22關簡左入邊條線？
我改曬落勇者特急度唔想無左佢

我全部跟住天使與龍條線

冇分部隊喎，應該係類似時獄中間都有個分歧劇情唔拆隊

想問下簡左beginner mode 係咪無sr 打

係

第四十二關 屌你老母打仗咩

戰艦多撚到

神父有米子

打工仔姐

轟格殊

我原本都係諗住跟佢....但作為eva迷揀唔落手唔跟eva....

蒼穹黎緊又出第3季....好希望可以加落之後既機戰
buddy complex一路以為Z3會加....大家都講穿越時間咁夾....

大和號關係咁架啦

好彩ange同zz同剎那有map

今集既ange=弱化版og白貓

打完42
出左版隱藏關
係打一堆戰艦不過有bonus錢
一隻送50000$ 仲要隻隻有芯片跌

感覺唔難打喎 反而我覺得35仲難 勁多部3萬血人型boss機 加一部打極都打唔入既boss要6回清

係咪第1個

入到

好似仲未有

新手昨日買左但未有時間玩
想知villkiss會唔會有覺醒ver ?

係咪泰莎阿哥9000血果版？
我都試左幾次先拎到sr
堆所謂boss ange三招殺

有無人放人聲BGM

同乞

我尋晚上大陸網dl 左d 歌
啱啱upload 左去send space
依家開心share

不過我唔熟d 動漫歌
希望有巴打可以介紹下邊首係for 邊部機/作品

不過有d 歌都有tag 到個專輯名
估到少少

Push

所以我淨係有練剎那
Seed d果四架感覺一般 有位先會出佢地

剎那最撚勁
中期加左兩招技 一招map 屈撚到

高達淨係有出zz同剎那

金凱度有冇後繼機？繼唔繼承f91改造？

用x1

基拉同阿斯蘭簡直就係垃圾
ace技係120氣爆seed

五改都係打人冇力 屌垃圾

杜比安能力上同ace唔係勁d咩 25sp熱血 金凱度？

終於有今日

好彩已經決定咗要雪佢地

我一開始仲以為有seed技補正落到場會勁d
30話打後 點知合體技唔痛 阿斯蘭易死到仆街

有冇邊隻可以說得?

我自己就暫時未見有

seed z3已經改左技啦

ace 同z3 簡直一樣

evac招特殊能力要170氣力先啟動到
不過打人係幾大力既的確

屌，原來改歌可以係game入面調節個別MP3音量，等我仲係電腦調曬好先放入去

雷納德條分歧xx0改用盡精神都唔掂，一5改就早一回合ko

新手一問，除左L+R+START返標題畫面，重有冇更快既LOAD方法

係個關 隻9王2回攻由左中沖左去右上 差啲追唔到

再禁實start

Seed好過00啦
除左剎那之外個三部唔知想點

其實果三部喺UX入面明明唔差
Z3同今集真係唔知想點

d boss係咪冇自己獨立bgm
又或者有冇邊個boss可以壓到我軍bgm

Arx8都幾廢

我滿改左 發覺冇乜特別

除左對部機有愛

有邊部機一定要改到TOP?

無玩好多年機戰..

想問劍龍也隻黑蓋特升唔升
定之後會換機

冇話邊部一定要改到top啵 冇愛就唔用
不過大和號，villkiss係今集幾op

如果有改機淨係用有愛嗰啲就得

大和撫子號

目前得三部滿改：
ange 好用高傷有map 基本上冇人打得中佢
剎那 同上 ace左可以低氣力發動能力
宗介 冇乜好評論 有小小後悔

最後悔五改：
基拉 垃圾map 可p技低傷
阿斯蘭 p技低傷 易死

好用：
zz 大範圍map 而且其他技反擊好用
主角機 學完hit&run好用
萬丈 ace技係過完版另外打賞30000$ 大技又可以減甲

另外堆魔神真三就唔多講

今集叫超級大和號大戰v 改咩仲要唸？

係超級戰艦大戰

天獄成班人插召喚獸大戰，今次出埋亞斯蘭比你

不過我最鍾意都係gunbuster 既Eltreum

對上一次用seed玩到落尾係玩機戰米

依家個落差太大

seed d 啲機剋死啲龍

第一個分支分別會玩咩故事

好想用龍虎王妃

我都好想快d有下集og

過多幾日應該會有人整理路線

睇到想喊

番日本係超能加爾
唔番日本就天使龍
利申揀咗天使龍 一路玩一路笑

除衫

我諗你遲下見到Yukari出場果幕
我諗仲感動

冇馬沙同哈曼好悶

推完石仔

仲有阿斯蘭大人

咦，兩部villkiss！？

阿寶岀得返黎 點解馬沙唔得

天獄OP到爆，不過可能因為我比左全A定全S佢
但係拎左XL-3未先
宗介最啱練再攻擊

無啦啦三個都有d奇怪既外號

機戰世界個bgm set

唔知有人貼過未
利申 用咗哥斯拉bgm做我軍bgm
Deflaut唔夠燃

起碼要玩四輪先齊哂所有野

唔洗減50% ？

屌佢老母飛撚哂zz 前d 劇情

係YURIKA

今集高達原著劇情好少

今集zz好似華麗左
可能上左封面

明明好撚多高達參戰但大部份都空氣
尊尼條柒頭同日札唔洗死但馬沙哈曼要死

唔明入咁多套高達做乜，套套都係交代少少背景就完

比查開金手指
部百式D動作咁流暢冇理由係佢渣

fazz 少左招，同埋最大出力鍾意alpha3 既演出多d

整體有咩分別，我會話hyper beamsword 變左1-3

唔入老鬼又唔happy

勇者特急真係無咩性趣
但分別會有邊d機途中加入

2邊都想玩 今次至少要打2次

打到等7話，想改機，但又驚d人遲d會換揸第二部機

我gba年代之後就冇玩機戰，果陣除左真三一同電童凰牙之外淨用高達
依家d高達好似咁廢既

好似會繼承架d能力

幾鐘意crossbone，但部x1好似幾廢

好似有seed d

高達廢先正常,唔係既話洗咩出超級系

基魔你都有今日

啲人話仲要無愛情補正，粉紅女妖有個一格內公廁1.1ace

高達呢集又唔閃得又打人無力
個仆街仔連集中都無我屌佢老母

冇小隊少宇宙戰，勁map又好少，咁嘅結果好合理

明明托比亞同金格度好閃得
其實高達輸出低除左帳面之外仲有size補正

其實係要加大返真實系同超級系個分野先啱
最初嘅機戰係好明確咁分到真實系就=高命中回避、低輸出、低裝甲，而超級系就相反

但而家越出就越多啲超越呢個正常分野嘅機，例如z2 z3嘅紅蓮 又高攻又高回

有底力，比雜率摸一兩下就無雙得

卒

係咪要兩條友爭一部X1

海賊D底力高到

個劇本寫得好既我理撚得你有無寶少嘉美尤
w ux bx 咪一樣無unicorn 前既uc 系列

聽講之後會多左部

所以我好唔明，三高達冇無雙能力打遠攻咁高移動，反而海賊得5移動，on99

0改全sr 暫時打到22話

Gundam 系其實幾好閃

大和號加入埋更好閃

吓？今集有Nu 高達但唔係阿寶揸？咁出Nu黎做乜？不如唔好出啦！！仲要擺封面

0改CC

點會無寶少,你睇清楚上文下理

今集黑百合實力點?

以前MX同W 都好撚鍾意佢， 一定會入返首 you get to burning

屈機

黑百合今集真係最正

0改0養0芯片宇宙世紀線28關放棄左打雷納德下下1xx仲要8000hp+另外4個有樣boss敵機

呢個post update 太快啦，自膠

其實應該因為初次中文版，所以先入多幾套高達？

剩係巴辣雞已經bug嘅存在

冇ヤマト?

扣幾百，而且距離好遠要4回合搞掂+成版雜卒，自問無能為力

雷納德不嬲1/10 傷

特典果部 小綠同凶鳥 係咪雪櫃野黎

打到第十關都未拎到打到個位數個盃

其實咩叫繼承？

巴打門，諗住以家出去買
普通版同限定版咩價到？
中文版想支持下

超級真實系鼻祖應該係G高達

我好鍾意用基魔， 雖然佢係一條仆街， 由alpha3用到e家

留名

想繼續用ange既話22話應該揀邊條線

冇話拆隊就唔關事，似係分歧劇情

如果有玩BX，見到V個三郎太真係笑左

真龍招招畫過?

基拉大神今集掂唔掂？

ange 即係邊部

天使龍女主

廢

係咪廢野黎？

謝安琪呀

拉妖今集真係雞同公廁
連愛情補正都無呀 仲要最多玩到5p(已經不計副駕了)

凶鳥好似還好，有hit & run，射7格，有加速，小綠就唔想再用

都唔算廢
起碼我場場出
d精神都見得下人

兩部難得版權作見，都會長用

點解extra action個直擊好似無用咁? 打個開緊底力同格檔既boss﹐用同無用都係扣咁多

但明明話係特殊技能都包架

路人真勁啲

多得露娜有應援先帶埋路人真放合體技，基拉唔用map真係冇乜用

一入歌就中斷 有咩解決方法？

凶鳥打人好細力

情義結必先選用

尤其開頭, 小弟唔係好想俾特急同機動戰艦兩班o靚出場

無主機，深3係可以睇人玩
有無人同我一樣鍾意F91多過海盜?
如果有Mepe就好

用基拉map炮不如用捷度同皇女

試下改file name, 唔可以有符號⋯

因為只係破特殊防禦(包援防),無話破防,
底力/格擋呢D唔係特殊防禦

ME轉左俾條女開曉擊霸

呢到，vsbr好正好型

宗介個map 勁過基拉

ange衰在冇覺醒 有就真係拉都拉唔住
我幫ange學左hit&run

中文版個folder 係MUSIC

條女最大問題無底力

Villkiss勁到仆街

黑暗勇者有無得用架喂

秘密關卡打完話等佢回歸，應該會掛

泰坦3 勁撚到

agger

日本就珍寶3+泰坦3 涼子多招技
天使龍就係seed d四架

真係好坦得又大力 今集場場出

識得避野

第14話sr係三部艦各打爆兩條龍？

應該係所有機5改入面最好避既

明哂 多謝巴打

企鵝係咪會加入？

其實泰坦3不嬲都勁，又硬，加埋size補正輸出又高，大招又減人裝甲
而家5改加埋運動性，好撚勁
仲要ace完舖舖袋三萬蚊，必出

想問下譯音問題
我記得我揀左香港
跟住頭先見到黑三一變左蓋特
鐵也部鐵甲萬能俠 係金剛大魔神
係咪手快咁左台版

你冇揀錯
譯法有問題

因為港台只對應gundam系…

岩岩拎左魔神zero同g 勁撚到

我寧願佢譯魔神Z

入唔到歌改SRWMUSIC就中斷，改MUSIC就搵唔到隻手指

想問下入code送嗰d bonus stage係咪幾畤玩都一樣?
今日買左即刻玩到第六話
好撚正終於可以明個故事

神高達表示：空白的十年

出神高達最後大佬又會係魔鬼高達果d多

13號機係咪隱藏機黎？
有無巴打分享隱藏機拎法？

我0改有二話拿唔到，打到第18

villkiss勁到 有map有hpen回復中
可惜大招係射擊屬性

龍女都勁 5改大招15en 有指揮又閃得

我用450tacp買左底力9比佢

有無巴打知點先有grade 2的自訂tach道具買？

啱啱一拎左Villkiss就即刻拎晒d 錢改到佢60%
真係變無雙
但好驚過多幾話就離隊無得用

幾話先有天龍啲機入隊

都好丫 起碼有得熱血式無雙 真實系既回避+超級系既傷害 好掛住佢呀 對上一次見佢已經係重制版alpha

14 ZZ出現果關

基神其實ok ace左110氣力就有seed 基本上等於常駐集中
不過緊係唔夠uc同zz勁

天龍機你只會用一部

勇者特急個
獵人ar 成 有無得用架?

台譯真係老撚土過大陸
搞到我將三一同2部萬能俠擺曬入雪櫃

真愛一定係用埋焰龍號

惠bb

藍毛紅毛有無得換ragnamail

玩咗頭幾話
有少少講到 機械有無「心」
即刻諗起勇者急先鋒

睇D攻略WIKI見到粉毛個ACE BONUS係每關都會拎氣力+5parts,想ACE黎玩

R: 咁我自己試下

有指揮必出
z2果陣開始養成左鐘意一堆人圍住指揮官抱團既玩法

明明z3睇過1次，v再1次睇宗介千鳥段讀白都

嗰頭問完嗰頭就見到有 起碼有招能力解放

詩羽學姐打到邊

小說先正

[bl,,ze][/blue]

睇過漫畫，有聲感覺係唔同

未開始 呢幾日忙淨係買左驚

真愛一定用埋田村同喜多村

做咩基神唔爆seed啲命中好似重低過珍寶三

自膠 原來有底力

今集個tacp係點玩法
一路都冇特別去用d點數

有搖乳必升！！

粉毛好大波

升 唔洗諗

不考子真係廢到爆，將三高達比左金凱度之後勁左好多

d精神垃圾到

係咁用努力升LV喎

立即換, 唔該巴打

其實係咪大後期先會勁，打算每關收菜升佢

後期都係垃圾
佢部機幾好用都係佢本人都係廢

有無巴打有興趣放日版特典個兩張遊戲卡?想$50收,麻煩晒
tg: Alteisenrieze

超時空ntr魔 每個版權作既女主都話要娶

仲已為今次有三高會生性，結果都係咁垃圾

屌你 萬丈A級跳躍手
咩劇情嚟

大家準備嘔吐袋 第50版完全係
毒撚博士嘔心過天使與龍動畫

係咪寶少出場果關

鐵甲2號升唔升得 新手玩到第8話

第幾關有Nu gundam?

地圖炮 係後期劇情會有
定要自己改？

可以all in 後期有後繼機

中期

Thx 巴打

繼續追進度先

換機比露用至少有女j 下

肥沙:監視器香左

頭20話有咩機可以升?

p.s. 鐵甲二號後繼係咩機

想問下佢部zeta係咪之後會比嘉美尤用番

每升一級自製Tac個AI就會少d布

Emperor G
我今日先打到20話
女主角 Ange 全部超級系 都有升
高達系就淨係升咗UC果堆+剎那
Seed d放哂入雪櫃

自己入bgm retart部機無無晒d歌既setting既bug重係到？

捷度屈到
啲值同呀寶差唔多
重要有底力 玩哂啦

百合香份精神好勁

第八使徒嗰關
2個特寫動畫

yes
歷史上有齊z 同zz 既機戰都係要比番部z 嘉奶油

點解我媒體播放器播到手指內音樂，但機戰入面連手指都見唔到

收到風今集好多隱藏要素

神父介紹返

我要劇透,LINK PLZ

我鍾意咗AI99 點算

整理街邊消息：
各種隱藏關入手條件未明
隱藏困難路線上面有人post左 進入方法未明有傳話要係49話前有25個ace

假馬沙可以加入

你地平時講雙開係咩意思？

有無巴打可以推介下邊D 機體可以用到最後呀

利迪竟然冇閪面

黑百合有無招加 得4400 好似唔夠力

有多招爆甲

高機動型淨係地圖出一下咁on9

黑百合會唔會加返飛行器

點解個個都話sf廢
利申 一攞返嚟就升爆

到底黑暗勇者有無得用，打完隱藏關話佢重傷

火星出世

Folder name 改做 SRWMUSIC

話題完結

ij就真係廢
升爆左都係好難用
00無雙

唔該晒

我覺得差唔多水平sf有map ij有加速半斤八兩，攞左粉紅女妖好左好多

仲未買不過想知道咁多位巴打今次對隻game有咩評價
上次天獄篇搞到我對版權作好失望
想知道今次個劇情寫得好唔好

佢地廢在裝甲低到無朋友又運動低

捷度

終於見返個似樣既

娛樂性滿分

淨係玩咗20話已經覺得好過天獄
放心買啦巴打

唔該哂巴打 即刻改部zeta先

有冇人34關打爆左佢？

萬丈喺機戰世界入面係最強人類

tacp工廠grade2簡邊個好

死啦 我有小小鍾意左舞人 好可愛呀佢

Eva 3號機，13號機有冇得拎?

想問龍馬遲d有冇真三一，有既話依家升黑三一有冇得繼承返，好懷念三一

同問....

無三一架喎，得蓋特

villkiss一野俾對面艦秒

今集
有黑 有真 有真龍

呢關一定要打爆
龍馬甲兒arx8一人一拳就秒

今集無敵機既話MAP炮唔可以射自己友
無得用黎修理補給練功

真同真龍會唔同人揸一齊出？

綠川好似點都會加入 全程走crossange線無點用急先鋒無入隱藏關都係打完萬年處男果關之後合流見到佢

呀寶招再攻擊 唔加技量好難出到

for 兵

for兵都出唔到
依家要高30

做咩有時打打下 主角部機會有個感嘆號

大家部海盜fc比金凱度定托比亞渣
同埋想問下banshee比十二妹渣有無合體技

有冇隱藏要素既消息？
暫時知到崩太君同49果關，仲有冇？
同埋uc打尚布羅係咪有得令尚布羅加入？見d對話好似有d暗示 打撚麗左

西布頓渣三高

工廠grade大家買咩

23-25關分支
一邊係uc
另一邊係咩

我仲以為不肖子同巴納吉講果D野係之後會出番條女然後話果陣俾人救左

好似係咪代表你拎左用黎升角色點數果D程式

我仲特登自製左俾主角用....之後先發現要高技....依家好後先見佢用到.....

再攻擊呢樣野除非點得高格/射同技量,唔係就無咩用,援攻得0.5倍傷

百式會唔會變全裝甲百式改？

X2 返生

即刻出西布頓用部F91轟佢落黎

sp tacp同氣力+10

死左幾廿年既人出返黎

林友德見返阿寶 既感覺居然冇寫到

笑左

柒文班垃圾真係低水準
淨係識講隻game有冇乳搖
做佢地班信徙果班真係on99

有冇手足買左dlc

沖田艦長最後一個精神竟然係魂

大和號根本係主要戰力 改爆是常識

allin左dlc 某幾個side stories幾好笑,例如明日香周圍寸啲死老野,不過我都認同,呢啲野本來應該要係隻game入面,dlc

大和號係咁多部最勁果部
學埋hit and run 玩戰艦襪無双

百式d 動畫順撚到仆街
比查你到底比左幾多錢痔田

有無人知40話個sr係點
譯撚到1999咁,係咪講緊真龍要係第十隻爆既敵人

有樣野唔明
點解og d招可以咁用心做
版權作d招反而咁撚hea
某d高達真係斬一刀咁就完左

成本問題,版權作啲錢去晒版權到,OG原創野唔洗錢

古惑菠蘿瓜左，畫返靚百式d動畫當做賠償

寶少無死馬沙死左why

曉擊霸都好hea囉

岩岩玩 架海盜俾返金凱度揸有冇影響

五火龍無撚左啊

明人第幾話會正式入隊？
我玩到20話火星決戰見佢有得改改左少少錢落去

push 同問

我都比返佢揸
因為f91已雪

真係寧願冇if線繼續黑肥馬沙

係咪Eva 呀？
利申：未玩到

百合香幾多話先會歸隊呀？

40話sr譯錯左 係3回合內擊墜真龍，並且總共殺十隻以下

離哂譜咁都譯錯

2x

好似有無if線肥沙都唔會黑?
我3x行crossange線 合流完發現uc果邊已經打完肥沙仲除左面具

睇之前d post eva好似係26話即係完左分支先有

第一日識佢地咩

買左

一見zaba同妖天加張頭像搞咩呀

可唔可以講下有咩精華

一週目已完
ai不懂得愛呢個主題唔錯

22話sr係咪譯錯左

6回合內全滅再打爆架10000血下撤退既艦

用援攻完成左都拎唔到 定係唔係6回合

五回合

第14話個sr好難 泰莎架艦又行得慢

屌 要重打

想問下自己set嗰啲bgm有冇得set死佢
次次重開game就要由頭set過曬

射咁遠又有打帶跑又大力,最易搞掂係泰莎喎

佢行好耐先上到去
係應該一開波收哂d機入艦先

岩岩拎到13號機，打完第十使徒之後有個隱藏關

做假報

一set買好似有廿關額外，過完一關一定有$50000同500tap 兩件道具詳細有咩唔記得了，關入面d機體係無改亦唔會計經驗同擊墜

d劇情係主要係補番中間一d空白位
不過d故事都幾好，我幾鍾意
不過老實講根本就應該放埋入隻碟到，係都要拆開賣，仲要咁貴

第幾關?? 我3揀1果個分支無揀到eva果邊係咪miss左???
果邊全超級系揀唔落手.....

39關，我用初號機打爆三號機，第十使徒，唔知關唔關事

過左板綾波冇死，明日香冇變夏候香，之後有個隱藏關，用明日香真理綾波打之前四隻使徒同一埋卒仔，打打下真治就同渚薰揸十三號機增援

正！係呢個post於見到有用嘅攻略，而唔係只係講鐘意邊部機，邊部機無以前咁勁，邊部打死都唔用嘅回覆啦

今集真係幾正，玩到唔想訓
個劇本真係比Z3理想左

講開又講....佢唔係話會包埋Q既劇情咩.....點解13號機係當隱藏機出既?....之後再無eva既劇情啦????麗同明日香唔會換9號機同2號改???

唔知呀，我都仲未爆

睇落似冇包q個劇情，我個save係明日香綾波都冇事，真治約老豆飲湯，老豆帶個仔去拜山

eva呢邊真係愈做愈求期....新劇場版又死都唔快D出埋最後一集俾佢放埋落去....
3號機完全用番Z3一樣既攻擊動畫

Q係機體參

終於過到 塞撚哂d機入艦先衝

天使龍班囡囡我黎啦

得13號參戰

死啦....我麗照俾第十使徒食左....巴打你打果陣麗有無俾佢食.....
你係用初號機打爆3號機先再打10號使徒?

屌啦eva快撚啲出埋個劇場版
我要用AAA wunder 繼承初號機改造
完整4部曲劇情
或者序章一開始就做到破都ok

好彩我都開到隱藏.....
我跟足巴打兩架都由初號機打爆....打左3號機之後先打10號使徒

又多一架OP艦

喂屌今集珍寶/泰坦3咁勁既

秦坦3不嬲都勁

天使與龍個故事係咪得女人
同埋除左安琪呢個故事仲有無邊部好有

原來有個隱藏關係做宇宙海盜，打殘加米納斯艦隊賺錢同零件，條件未明，但關卡係巴蘭攻防戰之後，當時主要艦隊由大和號擊沉

係唔係有一話無啦啦送左防禦+5回避+5
手快睇唔到

成日打爆boss都會送呢類

第幾話之後？

d隱藏關都係等之後有攻略係2周先追

有d要睇擊墜數有d要用特定人打,太麻煩

天氣凍最好活動就係
係被窩用psv remoteplay 機戰V

係被窩都可以打ps4架

仲有點解有d機一入手就已經改左1格

我未試過
我改完出返去會叫你save 改bgm

貧到搖唔到

佢係動畫係咪俾人搞過？

有冇人知道Eva 點樣可以快啲提升同步率

好似係

改造黑三一係咪遲d轉真三一會繼承？

咁如果x1同f91會唔會繼承去第2部？

話說寶少今集set得幾廢

係被窩打ps4 +1

試過比兵仔打中佢

39關只可以打一隻使徒？

唔記得
最深刻一定係水樹比古魯謝搞到高潮+西洞拎隻介指出黎

幾時先有阿寶同Eva

黑三一會繼承落真三一

阿寶好似係20話
EVA未見到

eva 26

Eva 好似係26定27

Thanks
宜家先15話

打爆一隻敵機升10左右
好撚慢

尋晚打15關俾隻boss識到上140氣
5改動輪劍+5改主角援都夾唔爆

想問下今集點解SP有兩個數，前者係可用量，咁後者係咩?

5改獎勵升雙倍

最大值

有冇人好鐘意古萊哈姆（mr.武士道），不過奈何部嘢太廢真係用唔落手

究竟有生之年可唔可以比我用到須助之男

想問下點先可以將可用量加到去同最大值一樣，兩個數都差好遠下

入得劇場版就唔會有,

唔入劇場版你連哈姆都無得用

有愛咪改爆佢
或者玩bx

一開波點都係得一半量,great ace就75%

5改魔神zero勇氣大招打潔美28xxx

哦，今集d精神原來咁樣計

因為家陣全體每回合都無條件回5sp,所以有咁既限制係可理解

轉左arx8就無左合體技？

仲諗住玩srt小隊

咦冇用初號機打爆使徒都入到秘密關卡

琴晚ACE左安琪，屈到爆

重等我係咁升個大波姐姐

有無得睇返邊關拎唔到SR...去到12關先知原來漏咗一關...屌

原來係凶鳥隱藏關，柒左

做乜春

人同機都唔係特別勁

D bgm係咪每次熄左機都要再過入？
次次都要搞一輪 好煩

你有無save

無係正常，原作換ARX-8之後都無三機一齊打過
反而係W之後無左克魯佐毛同克魯茲合體技先惡啃

嘩屌凶鳥廢到5改比卒仔40命中仲要2下殺
小綠精神又奇奇怪怪

馬沙係咪唔會出場架啦？咁即係無沙殺比或全裝甲百式改？

有save阿，set完出黎叫save bgm
玩左2日都要重新入
你地唔使再入過?

呢樣真
唔理喇,照用

岩岩加左一招, 都用得過嘅

同任系既 brave 比，差太遠

等隱藏野有攻略先玩二週目
唔想miss太多野
一週目全sr都入唔到困難結局條線

神父女主生日用咩吉日

今集啲戰艦屈到喊
部部大大力
除左00個部

今集啲gundam野好似全部都廢咁
00 seedd

可惜唔可以俾佢渣高達同埋無指揮

有敵turn精神真係直沖

點先扲到13 機丫？
Post 相黎J 下

凶鳥黑洞炮

有男人 而且一早出過場

ps4到底點先入到歌
down左之前巴打九百幾mb個個
整極都整唔到

覺得呀寶太廢 人手加左10 命 10 回俾佢

用左咁多年寶少，今次要放棄喇

我開頭玩男主先wor
有冇緊貼我post既圖

btw男主用四條1

請問如果我打左十幾關先知有dlc，咁我買左之後駛唔駛重玩？

唔洗 可以係整備畫面果到開翻黎玩

屌你龍女加入嗰關，睇對白以為出合體技啦，入到畫面都係得ange一個放炮

天使龍咁多人..我都覺得起碼要搵個人配ange出合體技

咁佢 package 送既野點先攞到 係咪是但過一關就得

00得剎那用得過
SEED-D果四部真係弱化得好緊要

整備畫面 揀dlc果到可以拎

得zz同剎那好用 其他啦鼻殊

Thx!!

00果堆機喺UX同BX嘅待遇好好多

26話主力天便龍 00 主角
三隻都係一招秒 一turn扣萬幾
一路打過黎都係無腦推

UX嘅00係冰箱度

有冇人玩到中後期已經出擊數字比你出14部
但淨係出十部到

可能淨係出一堆主力加兩部維修機就夠
其他無愛/廢
有位都唔會出

機戰唔係不嬲咁？

好感度都未加 點合體

就嚟完一週目，有啲唔捨得，因為唔知幾耐之後先有下一隻
希望快啲出下集機戰，下次應該有鐵血孤兒啦掛，三明應該會好撚勁，技量超高

共同路線都還好
有時分歧路線可能出得三四部
個場面好肉酸

第二次機械人大戰V

14個格都唔夠位出

初號機有得變身好正
但13號機又好勁

真龍好恐怖一出場就一人清曬40關堆敵增援，仲要一個精神都冇開

冇鐵壁係硬傷
後期d兵打人大大力

冇睇過crossange，入隊左一陣，而家想入返一兩隻robot魂 好型

Freedom原型機

希望多d人後追
想放走隻子安機

seed 3

梳

剎那唔好閃
zz就真係屈啦

00Q靠量子化算

刹那仲要有gn field

前期唔用集中 唔用指揮
打啲龍好似被人80 命中

zz第一，
00q都有第二啦，之後又有大招追加又有map，仲要有埋雙人精神，自帶覺醒

今集超級系命中好似同真實系無咩分別

雙人精神

提子做量子電腦

型就緊 利申冇唔識擺post
如果買villkiss 最好買覺醒ver 普通ver啲件好易散

villkiss 後尾有無破防技

開始有點隱藏情報了
總結一下可作參考，開新post時可以貼埋

特殊路線

確定是在49話前達成特定條件(最少25名ACE？)將會開啟選項，可以入困難路線
敵方boss HP全面上調

黑超能加爾
17A前勇者特急隊三機擊墜數合計50，其中舞人最少25？
17話結束後進入隱藏關(別路線也可入？)，28話增援

尊尼+日扎
24B打爆尊尼？，36話用加美尤擊墜尊尼，40話前加美尤ACE？，40話加入
如未達成會在50話再判定條件？
(簡單來說用加美尤打爆尊尼+ACE就可以了)

ZZ-FA
條件不明，達成後36話有換裝劇情
如未達成會在50話再判定條件？

α·亞茲龍？
27話宇宙世紀分支，31話敗家仔？說得羅尼，36話宇宙分支，38話敗家仔？擊墜羅尼
(點解唔係巴垃圾)

肥沙
IF路線50話增援

辛尼曼連艦+兩parts
條件不明，達成後39話加入

雷恩+企鵝
24B擊墜雷恩？，27話宇宙世紀世界分支，31話敗家仔打爆雷恩？，40話加入
如未達成會在50話再判定條件？
三高達武器追加(導彈系+MAP)
31話敗家仔打爆雷恩及達成上者加入條件？，某話前敗家仔擊墜50以上？
如未達成會在50話再判定條件？

提子+療天使
條件不明，達成後提子有得揀做電子妖精還是駕回療天使

撫子C相轉移炮(！)
36話前琉璃ACE，分支跟撫子走，40話追加
如未達成會在50話再判定條件？

邦太君
27話前宗介ACE，27話後入隱藏關
未達成都可以在40話入手但不會繼承ARX-7改造？
石弓
條件不明

13號機+渚薰
39話真嗣打爆兩使徒，入隱藏關後入手

大和號隱藏關卡「長き旅路を支えるもの」(打宇宙海賊)
條件不明，達成後42話後進入

天使龍吉爾
36話前水樹ACE？分支跟西歷世界時38話加入，另一路線則在合流後加入

係咪技能補正？

阿寶上宇宙明顯強唔少，相反敗家仔由頭柒到尾

唔係呀
因為描準值同駕駛員命中同真實系差唔多

因為佢個人數值低幾十

點解你地覺得唔好用既?
我敗家仔係咁用努力賺經賺人頭數
部Xi又未改

敗家仔係who

命中回避攻擊低 又無集中

歌曲list 好聽

未玩唔知

今晚先得閒準備開始

有直感,俾左個罩佢當spare防禦手段,反正Xi初期D EN都無咩大作為

真最終話

打撚咩

最尾果個即係指水樹奈奈？安琪bb？

Fumofu mo無論咩情況都會繼承宗介個改造

f91 x1早期都可以底力反擊，尤其杜比亞有加速，敗家仔有射程有移動但係攻擊力生存都好廢，而且唔知點解今次AI見其中一個殘血就集中火力圍架殘血機，所以敗家仔是但中一下都可以準備收皮

隻game 一開頭先最難玩
越玩越易
因為一開頭要對大和號啲艦隊
俾人封size
自己又無咩勁機

新post

總部有人評今次0改 5改 10改係三隻唔同game喎

天使龍個吉爾好似唔岩 我一早ACE左最尾佢都係死左

咁多人話易玩

有冇YouTube片

點解我無出現過咁既情況
集火好正常,AI似係以HP百分比黎判定打邊個
最大威力武器射程內(包括移動後),血量數值上最少>HP百分比>無法反擊/射程最遠

點入真最終話

係咪改左經驗條公式
低lv既一打升勁快

33000*30

開新posta牙你地

咪開左

堆stat仲要on9

第16話個SR點搞
右邊嗰堆明人一條友掃唔切
有三架過萬打到冇en用大招
增援好撚遠加速都趕唔到五回合過去
求指點